［麻煩幫幫手］想搵一首純音樂既youtube

之前係個post睇到一首純音樂youtube, mv係大角咀，深水埗，詩歌舞街取景，係主角一直踩單車既，請知道既朋友幫幫手俾返條link我。 唔該晒

Room307 my Bonnie

多謝你！